「年經」追人數真係慘撚過食屎

雖然唔係自己借比人
係朋友借比另一位朋友
初時都諗住大家信得過
但借錢個位朋友又玩食卡又失蹤
半個月先覆你一兩次
自己睇唔過眼幫手催
又係個啲搞掂手頭上啲野，忙完會過數個啲
問問下先發現仲有好多街數爭緊
其中有個學生，4百幾數仲用緊自己錢咋，學生數都走
又係典型個啲唔還錢嘅人，有錢係都唔還，食好嘅，搭飛機鐘意就買過張，想去旅行就去
試過直接問佢係咪用晒啲錢無錢還又話唔係，老實講你用左大家都會體諒你比你慢慢還，但又唔係
宜家又話入醫院做手術，都唔知邊句真邊句假
好，叫完春

我就追緊個台灣書局數
用credit card比完錢之後話我填錯送貨資料，
但錢就食左我
１個半月了

追邊個數都係咁難追

只有無奈，嬲都嬲唔到咁耐